呢班人有份721收錢叫黑幫打人 大家認住

就係現貨倫敦金 佢地呃啊婆棺材本 呃人地幾10年辛辛苦苦草返來既血汗錢 佢地通常都係讀書吾成既古惑仔 為左錢都做得出 我知少少佢地真係有份聯絡黑幫打人